沙拿 角球直接灣入

【體育】穆罕默德沙拿在埃及周五以4:1贏伊斯威帝尼的非洲國家盃外圍賽，從角球位置直接入波，但他其後傷出，幸據報傷勢不重。
穆罕默德沙拿（Mohamed Salah）在這場非國外J組賽完半場前於右路左腳開出角球，皮球彎向球門，對方門將似未料到有此一著，加上皮球亦急勁，故應聲入網，為主隊埃及射成4:0。

幾時追擊25 Dai

伊斯威帝尼聽都未聽過

個龍7到

即係斯威士蘭

其後傷出，幸據報傷勢不重

原來係依個愛滋國

角球直接灣喺邊到？
銅鑼灣附近

可樂點走青？

又係拉莫斯條仆街整傷沙拿

40%人口有愛滋

拉莫斯國際賽都要搞我地球皇

仆街啦拉莫斯

如果唔係拉莫斯沙拿可以用角球入好多粒波

沙加度喺度做乜

屌你班賤種fans肉酸到

勁撚到
唔係拉莫斯應該會入3粒角球4:3皇馬